428 晚上630pm 中環 IFC 唱國歌

中環手足。 收工要去中環坐黨鐵！

push 1

up

push 2

推推推

[行動po]香港人日程表更新

push

香港人
Assemble

香港人 歸隊

IFC 見

件老西外套 可以出動啦！
最近公司都係smart casual。

推

據聞中環依家通街支那共匪黑警

如果搞個活動係唱支那國歌

黑狗會點部署

起來!~

唔多睇好
之前唔多中環人去過民間集會團體搞嘅集會
但會幫推

之前曾有搞過
愛祖國用國貨

其實香港已成準淪陷城市
打著紅旗反紅旗係以後可行路線
但最重要係唔好比人認到外貌
支共會釘實所有遊行人士
所以武肺真係爆得合時終於全民口罩

點解張圖咁hea...

Push

之前日日和你lunch 勁多人

蛋哥講 ifc 出邊已經好多狗。 大家行街要注意！

畢打街都有4籠車，有部應該係載蓄龍

#admin聲明
光復IFC admin已失去聯絡超過1小時
請自行判斷是否繼續前往ifc

pls pin

中環站有10個full gear PTU

香港站+5隻

香港站有5架狗車

Pin this la

請手足於各區TG廣傳

犬隻站崗中

橫掂放工想去吓Apple

中環 勁多狗
黨鐵站有

街都有幾架豬竉

有黃頂van
即係有機場特犬

好多eu泊左起到

在場手足，請隨時改為商場消費，勿比藉口毅進犬亂吠。

今次狼來了...不過我建議36度火熱熱先玩狼來了

つい

其實班狗都幾好撚，求其一條友吹一吹就成班好似如臨大敵咁乜狗都出哂，搞到中環東行塞晒車

admin請將已pin comment加埋呢個cm 一齊pin

個人認為唱義勇軍進行曲先係皇道：狗唔敢咬、喚起抵抗極權既熱情、仲可以分分鐘搞到国歌變禁歌

bewater 手足小心便衣狗，唔好咁易被發現同跟蹤

怕大家太耐警覺性低

扮消費得啦屌
sell hk商場

哈哈

中環東行而家塞返到林士街

超多埋伏 條馬路都幾十個守住

自太古城一事你估重唔放重狗拉人？

狗隻佔領中環，由班狗9企算啦

IFC有消息指接近300狗
唔肯定係唔係計埋附近啲日常狗力
但哨台數到都6-7EU左有 未計豬
狗力應該接近太古

捉isis

得4個手足

全黑衫唱支那蟈歌

手足用下腦啦

有黃頂van， 自己諗今日班機場特犬想點

俾人fake撚左

pish

勁驚人唱歌
行完街返屋企繼續retweet推呢啲

引晒班狗出嚟鳩企ok 放工返歸抖抖啦

去apple 睇新iPhone se

IFC

正阿我都想換電話

抖抖下又漏曬氣

驚撚到

tui

手足們小心

咁係咪hea你就唔去？

手足入apple 睇下手機先
等多人先再蒲頭

已經40-50隻狗cls

根本無宣傳，唔好覺得上次太古成功攬炒就不停做啦
當一個活動不停做，必定衰尾收場

你覺得啫
Never forget never forgive

做多一日又不停做

搞乜撚野
又送頭

be water

好多曱甴到咗

講重複做果個
根本冇用腦

上次太古好似早一兩日已經有宣傳

啲狗掃場

幾十黑警清場

好似狗入左商場了

Up

露曬底好耐啦傻鳩

蘋果live入左

咁我問你做左幾耐宣傳啊？ 隔幾耐又唱啊
我根本完全收唔到資訊今日有呢個活動，人小又失士氣

我都完全唔知

啲狗捕署好曬

上次太古完已經有文宣
不如講 係我地少左做文宣

仆街！呢個係臨時吹雞定點？冇留意嘅

真心難求

換3快

屌你老母又撚狗

過百上左ifc 掃場

夠鐘散場

已經入咗popo

唔好講咩送頭啦

已經有post講 又唔聽
邊個搞手咁On9

Ifc今晚唔洗做生意了

黎即散 大家要玩喔

以後香港唔會有任何集會遊行
黑警用限聚令可以去任何地方清場

攬炒

ifc 落緊閘攬炒

又咁快咁撚多狗

根本搞手同參與者連腦都冇撚用過

又封左場

正確玩法

變攬炒商場

而家成間IFC咪唔駛做生意囉 咪成功囉

上面堆office係春袋中嘅春袋

咪撚送頭啦屌得幾個人

IFC 88

送乜撚嘢頭，明明係撚狗

又攬炒

痴撚線放工時間入IFC 趕人？！

撚狗咁撚

chanel呀

一陣又玩唔通咩都唔做咩 冇晒士氣啊 就嚟差唔多一年都會係有啲咁嘅戇鳩仔出嚟

狗已到，場已封，可以散水，擇日再來！

畢打街 at least 2豬2衝+3架狗私
1830

on9 喺商場入面拉封鎖線

6點半點去？搞撚笑

雖然我都唔會去

1日時間真係得啖笑，太古做左1星期宣傳都係得幾百人，你做一日預有幾多人同效果，唔係話搞手，但好似見太古搞得幾好，就好即興搞呢個活動，完全無planning

又蝕咗幾皮野舖租

咪撚再blame個攪手啦無本錢再內鬥
而家目的已達到

其實18區同時喺商場唱願榮光
或者每朝返工/lunch喺商廈/商廈唱
係咪會全港每日都攬炒

我淨係想知手足係咪可以走到 定係封死曬?

仲諗住去shopping，警察掃場唯有走啦Bye~

歌神唱歌又唔見去捉人

我係商家佬真係撤出香港
根本長遠做唔到生意

甴曱進場 請自行考慮風險

Ifc名大出口已封，要換3走

外商肯放棄投資香港未

衝動撚遲早出事

要撚狗呀
手足又唔洗送頭, IFC今晚又會關閉

撚狗成功即散

正 又走得 傻狗

散場

你班撚樣真係難服侍 雖然我知連登滲透哂 但而家一個手足都唔駛 我吹吹雞 你班狗就幫手封場 呢啲叫不費一兵一卒折敵三千
有人去又話送頭 唔需要人去又達到目的就話鳩搞活動

岩 跟本唔關個活動事 要屌都屌班狗啦

轉埋去置地唱下, 攬炒晒成個中環商場

幾個人都冇就lockdown 左ifc

大量曱甴

又撚狗

其實在場有幾多手足同和理非？

笑死 撚狗咁撚

18區唱國歌

咁突然 幫推

突發到咁
仲開緊會呀

撚還撚，小心唔好狼來了！
唔係次次咁好彩

真

狗狗和你shop
舖頭拉晒閘

革命歌

不如下次去九倉/ 黨鐵同Sell Hong Kong期下商場啦

唔係本身取消咗咩, 我見到噚日 IG 時間表已經話 event 取消

apple 又出新iphone 去睇下有冇貨囉

又嚟搞手狼來了
下下夜晚十一點
call 第二朝全民大三罷

逐個商場攬炒

好撚正

唔出聲都看在眼裡啦
原來個政府都想攬炒
呢d地方點做生意

Sogo 感謝祭

仆街，稍後打算睇蘋果新機

轉場

笑死
防暴ready 曬即散水

要再宣傳下係港共黑狗破壞香港經濟，矛頭要直指港共黑狗

Ifc係咪閂門喇???

狗已入IFC

Ifc 好似同後2者有關就算係4叔都唔好得去邊

正 商場又唔駛做生意

呢d大愛和理非活動有咩問題?
佢根本連拉嘅理據都冇,票控都唔撚洗驚
仲要佢入黎趕人幫手攬炒

只要佢地入黎大家即散水或轉場就得

其實聚到人又點，聚到冇嘢發生又畀你哋屌；而家冇人出事，班狗自己攬炒封場，你又屌，咁你哋想點撚樣？ 而家班狗自己經濟攬炒，何樂而不為呀

有手足應該被狗開緊票

商場比佢地收皮姐

搞得多到時D商家佬屌埋狗就好玩啦

攬炒話咁易

心水清

應該做法: 狗入 >即散

基本上be water到就得
成班人出黎喪屌個攪手

𠯢係

起來！不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！

中環友唔敢掂

IFC出入自如喎

撚狗成功

等人唔得?
點知你係黎參加活動

咁趕

Agree

你覺得2020年商家佬仲有影響力咩
隨時講兩句俾狗撚左

推 根本唔係活動問題

成堆傻閪五毛出哂黎露底 又block多幾件柒頭皮

啲狗入哂商場就走lu

連燈仔係咁

中庭果班應該gg 曬

駛唔駛早個幾2個禮拜公佈等班狗 佈處曬 而家咁咪幾好 狗同人係商場 濟濟一堂

黑警想攬炒經濟？

Live影哂樣

噚日已經出咗話攪手取消咗

再屌以後唔洗旨意有人幫手搞活動

IFC 冇封 不過出面好撚多狗

利申： 岩岩入左去

我開始先

IFC office d 人點收工

下次叫和你攬（炒）

打好游擊戰，敵進我退，敵退我進

目的已達到

上下兩層封哂，班狗反應過度反而益左手足

又班恐怖份子係到經濟攬炒，咪去ifc. 去到去食飯，去黃店la

唔係中庭果邊

日日都叫人早收鋪

走了～去黃店食野

Pin

中庭姐,二期門口正常

WTF
10分鐘就趕?
都未到就收左皮

日日都吹雞
撚鳩班狗算啦

屌 目的達成 理得佢行動得個幾分鐘姐
只要擁有抗爭意志 幾時都可以抗爭

Be water

啲狗又釋緊法
陳姓女狗

咁以後唔洗行動啦，下下早一日，出到泥得幾十手足
唔好結果論，覺得今日無事，而忽略planning重要性

Fake

暢通無阻

中庭班狗on99 罰企

賞花杏霹仁露

加油 小心

真
剛放工,

無錯
依家搞咩都有風險，要有心理準備隨時cancel/換裝/轉場

有人俾狗SS緊

正確

狗唔敢搞

長遠我哋需要建構香港民族主義，唱支那國歌係倒行逆施

5.10遊行 你點睇？

你覺得一日時間班狗會覺得好突發呀真係部署唔切呀！咁？

所有文宣日程表
無論一個星期前或一日前都係一撚樣㗎啦

有人被咬

現場有便衣

停左咁耐，有活動維持抗爭熱度已夠，最緊要人無事

聽講成個置地好多食肆都係美心旗下

出現了

切記達到目標 不宜久留 人無事最重要

D狗好似扯行旗想屌閪點知見到有鳩咁

Kikosan

啲鋪開始收

攬炒成功

美心有office o係上面，被年青人放棄既伍小姐都o係上面office辦大事

商場好易有便衣留意下

就係要呢D 商場攬炒

有買野既人俾狗SS

佢做咩姐
封左成個地方
借力打力仲屈機過唱歌
搵到方法避食2000就得啦

G持

睇live

現場好多花生友

我行街都唔得

香港人 集气，反抗，報仇！！

行商場一定要買野架？

原諒咗伍淑清嘅一齊去食

好似出緊告票

黑警我屌你老母

舉cam隻狗肥撚到

呼籲你老母

突然間諗 如果係donki 唱下歌 就有過百黑警入去趕人⋯
唔知日本新聞點報呢

好似出緊告票 俾狗咬

食屎啦死黑警

瘋狂同身邊嘅人講自己人

都分唔到邊D係手足邊D係花生友
咁先好
有D人一睇就知黎示威好易被咬

唔好撚交，要隻狗上堂舉證

有個俾人抄牌

嘩， 隻藍狗， 大陸落黎架？

根本夾定

走lu，渣打嗰邊勁多狗

唔好唔記得上年金鐘狼來了！

活動前做足planning文宣！早一日宣布活動等同撚手足！

到時人又唔夠又有機會比狗咬，今日無事唔代表下次無事！

好事

真。攬炒

好似有手足俾狗咬出緊告票

去第二度唱啦，班狗喺晒度

正視聽，係港共黑狗破壞香港經濟

去到當然好 去唔到咪下次 抗爭生活化

去買嘢點聚集

佢唔俾停
流動式集會得唔得

yes yes

IFC

幫國際金融中心推上國際啦

有人抄左2000

賤種狗

中庭？

一個人出咩告票呀

場內多過 4 個人同一目標

好多商場都有人

抄左全部唔好交，要狗上堂舉證無疑點

唔好再ff會行動快過狗
人地全識mon post 仲有pr
仲以為啲狗要等足一日先發放到命令咩

一條友點聚集

完左限聚令，到時入商場拉非法集結

city super 咪仆街？

有幾個人俾佢地SS

行商場告乜春

有曬收據又係法庭見？！

係搞搞多人嘅地方

去買野啦

如果個個星期咁玩睇下班商户忍到班狗幾耐

好似18區都有商場

根本係狗引人呃ot

屌

唔好入去唱歌

又係局黎。

支持18區商場

太子大廈見

係黨鐵唱會點

唔交就得, 上庭等狗拎證據出嚟
商場本身有人係正常

去donki 唱歌

yes, 呢個先係重點

散水

唔係大件事又動員last minute吹雞
最後只會少人，出現咗嘅手足就俾你玩死

乘搭交通工具括免

黨鐵 有禁制令

Apple Store門口大合唱

事實香港警察破壞經濟 第三世界出黎既垃圾狗死返去支那

少人都達到目的, 因為而家係放工時間, 自然有 cover

你諗住幫ifc裝修？

私人商場起封鎖線 幾時封埋你屋企

我成日都話Apple Store係美租界

應該就喪放風，但唔好去，佢地要拉人要鳩企未由佢地囉。屈敵人之兵而不費一兵一卒。

不如每日搞18區和你sing

唔洗扮啦
行商場唔一定會睇啱嘢
所以唔一定會消費
好多時 window shopping

睇吓有咩新貨
經濟唔好
個銀包唔係咁容易打開

見唔見到已經有手足俾狗咬？

狗：咪撚扮啦，你做啲咩大家心照啦，屌你老母

等佢哋收隊之後再去

gchi

之前有幾次都吹去尖沙咀，點知影都無隻得班狗去曬。次次都咁做玩班狗未得囉，反正有武警佢地大把人架。

啱啱先睇 想問下點咬法？

依家變吹風9搞活動

而家係講緊last minute吹雞
無論係唱歌定發夢都一樣架喎

未唱啲狗就出曬黎 IFC全世界閂門 走得 輕鬆

咬嗰幾個同一開始舉旗嗰幾個係咪同一班？

睇直播一睇就知啦

擺明鳩拉路人

我就係要依啲

搞埋d無聊野

佢係條街都，我地都要走啦。

唔太同意，今次冇事多少都有運氣成份
冇planning就要承認 從而改善
難聽d講好似水咗班手足出嚟咁
潛在危險性係隨時有便衣狗衝出嚟拉人

無錯呀佢地今日be water
我地見到個結果就嚟J冇用㗎 要進步
攞到最多分數 將被捕率減到最低
每個行動唔好話嚟就嚟

有時行動唔一定係自己人發起㗎
唔係想話搞手係鬼
只想大家分析多少少先行動

利申 認同唔應該喪屌搞手
唔認同可提出意見 因為就算捉到鬼都冇意思
理智咁討論每個行動利弊好過啦

商場本身就有人行街, 你鳩出張單就要交? 上庭拎證據出嚟囉

SELL HK

黑警又變驚弓之鳥

9拉路人你無所謂
下次拉中手足都無人救

商場 依家唔可以 window shopping

推SELL HK

唸得過
直情可以改編人地d歌

大膽咁講
佢攞唔出影住你叫口號/舉牌既CCTV, 係唔撚會告得入

純問 和你唱可以有咩planning?

突破盲點

基本上呢幾日佢地都會駐守各大商場，你一吹佢地就清場，但玩法就係要咁。商場點解無人唔係示威者，係班狗清場啊。

以為日日去哂各區商場

Popopo popo

其實夜晚要去有食肆既商場助下興先緊要

又黎⋯

商家佬多撚謝曬班狗

鳩拉路人唔係狗既責任咩？

差唔多一年都未醒？

班狗去左二期office 門口咁on9 嘅， 封完又走

基本上係條街都有人都係正常，點告。唔交等佢出傳票。

高登有我最愛嘅劉公子

邊個商場又藍又多人去

Pish

一定係沙田市中心 帶狗進場

德福

一早就要咁玩

黨鐵 sell hk

德福，圓方。

沙田，銅鑼灣

撚到班狗

但係佢一日未入商場都唔算成功 同埋唔想到之後出現狼來了問題 難分真與假

捉限聚令洗撚拎哂武器咩，你老味

沙田新城市

好似話5月1夜晚搞

d 鋪會唔會開返，唔開既話目標都達成

最怕玩到變狼來了 連自己友都fake埋

狼來了
對曱甴黎講冇得唔防, 俾人FAKE左1次
下次都只可以放少啲人出去

但有人話會害左真係出左去嘅手足
不過咁諗, 可以加重佢工作量 都好過由佢全部人搜證

比保安趕走出去.笑死

都係，再諗諗

金仔串到
一條友撚狗

屌 金仔 大核彈

而家都未開始裝修 出去冇成本
咪真係當出去行街 有乜所謂

新城市最麻煩係最高個兩層一定一堆便衣狗拎制高點+ 全部電梯都有一隻狗睇住
而且佢地戰略係火車站攻入去 另一邊百步梯就一堆人stand by

正視聽 絕對唔可以狼來了 好危險

個女人講咩？

劉公子拎d 珍藏出黎俾大家睇下啦

回馬槍

成功撚狗
和你shop最大目的

金仔無喺北韓出現
原來嚟咗香港

錦真係攬炒曬樓上啲人 所以要彩色戰衣
冇得驚禁多

IFC主動報警帶狗入定點？

所謂報警有幾難

提一提在場人士，現場大量便衣
唔好見 軍裝/防暴 遠離自己/出左商場 就中伏

報唔報任佢講姐

今時今日仲問
主唔主動又有乜分別

主動嘅話咪要杯

ifc 好似連住機場快綫？

跟本無得唔比佢入黎

apple訪問嗰位先生好似好有學識

有返咁上下文化
應該中產嚟

777 689我就知 599我就唔知

中產

許智峯又黎ifc

似超級有錢佬

IFC手足入黎

跑馬地

住跑馬地

劉公子

玩自己人咩，咁咪fake埋手足，仲有狼來了下次無人去

點知你邊次真邊似假先得架

Dior. 新款
但佢講得好有道理
夾硬拉6個人一齊

劉定成都唔識
次次中環lunch佢都出現

根本冇人報, 佢鳩up有人報
班狗晏晝已經喺附近 standby

好似話樓上賣衫 要返鋪頭攞身分證

佢話佢樓上有鋪頭

佢D用字不論中英都有返咁上下
應該有學識有化文有錢

劉公子喎，有錢到傻

咪就係
點解今日仲會有人吹雞ifc
diu

買定賣

劉公子黎，有錢到傻

理得咁多
總之行商場前有張文宣
然後班狗入場攪到人做唔成生意就ok
唔洗執著唱唔唱到歌 叫唔叫到口號
呢啲就係抗爭融入生活
要學識用敵人既力量當成武器

揸住好多警鴨相

運動新方向：警民聯手 對抗地產霸權
黑警一到封左商場咁就可以番屋企架啦

劉生好型
想轉基

一疊

轉ed

你無智慧你領略唔到個玩法變左，你未日日去俾二千囉。屈敵人之兵一向係兵法之一。

劉公子呀
大把警鴨相

仆街啦，劉公子佢地都夠膽攪

佢都拉，想公海有靚相睇？

吹唔重要，屈黑警日日罰企。

分分鐘有大SIR含撚相睇

啲散仔識佢老鼠咩

派緊2000罰款?

拉個陣Ｑ知咩？
真係凳Ｄ高級警司擔心

咁真係想搞嗰陣點先，大家靠估去定唔去

劉公子玩開啲大蛇都比毅進仔搞

仲大把警犬春宮圖添真．核彈

咁多旗嘅

立法會議員許智峯到場

大概咁樣
紅色= 有便衣狗不斷巡+高空睇落去
藍色= 有一隻便衣狗牛咁眼𥄫實

睇黎hehe界入面既花生指數已經升停板

其實狗隊既文化不嬲好閪
根本就係社會既縮影
辦公室政治既加強版
因為佢地階級觀念好重

先唔計個膊頭

個20%大學生藍衫狗 會睇唔起其他HD/ASSO/DSE/毅進 藍衫狗
之後HD/DSE又會睇唔起毅進藍衫狗

出身稍為好少少既又會睇唔起出身窮撚既伙記

排到宿舍既又會睇唔起未排到宿舍既伙記

仲有性別歧視、年齡歧視
你見個大波白衫女警之前自己IG自爆俾人言語性騷擾就知

已經未計個膊頭，計埋個膊頭真係你篤鳩我，我又篤鳩你

吳樂俊好似仲要係港島區

靠智慧判斷啦，但一定唔會係家下有條599 章任佢玩個陣走出黎囉，網上鳩吹佢就一堆走出黎仲要攪到個場死曬，你諗下邊個有著數。不過可以定點玩黨鐵場（你自己諗啦。）

許生次次都有佢

幾百個popo 入ifc 係咩玩法

劉公子劉定成表示，他與另外的5人被警方票控。劉表示自己約了助手及另外兩名女士在商場內用膳，劉指當時自己將財物放在一間店內，並開始逛商場。之後有警員趕到，要求他們離開封鎖線。劉公子表示自己之後被警員帶到一邊，並再將另外兩名年輕人票控。劉指警方既沒有給予時限，也沒有警告，認為警員做法無理，表明一定不會繳付罰款。

啲狗彈出彈入咁搞我點行街呀

開新po講啦

唔係話取消架咩

所以唔好行，留返去黃店

599 上左庭睇下點講先 兩個人都比單？

許勇

有無人cap到扮和事佬 個兩隻狗 一男一女

智勇隔離個2個係咩人黎？ 佢一講野就比個2個人拍膊頭

好似係狗

又鳩拉3個
睇直播都知舉旗唔係依幾個啦

似係商場既人

佢鳩比你吹得漲咩，但你唔去佢地鳩企就我地贏左＋攬炒達成。

許志峯

班狗邊會理

大家繼續企

一齊攬炒

(蘋果直播) 中環「和你sing」

唔係個個廿四小時睇到電話突然話去又突然取消嘅。。。咁樣玩死自己人

由佢派
有得上庭有得上新聞
有得比子彈外國
跟本派果下亂黎驚西

垃圾毅進曱甴屎終於可以響中環「工作」了 終於大大聲講「我返中環」

18區sell hk和你sing正式啟動

咩事 有女大嗌？

毅進仔：好滾動，可以話俾人知我返中環

其實點解攝衫呢個風氣無咗

調返轉諗最多 2千唔駛俾佢地拉同鎖抵啦

做足準備幾時都係作戰一部份, 唔做足準備只會落敗

許智峯係現場

做足準備就唔該唔好一個鐘前突然改plan

噚日已經見到話取消 la

起來！我帶你環遊世界，
我騎住哥斯拉，阿媽話我真係變態，
非洲牛肉好食，因為係紅色，
起來！起來！起來！成個世界輸晒，
老婆仔女都走埋，起來！
老婆仔女都走埋，還債！還債！還我債！

許智峯再次呼籲警方不要再挑釁市民，不過有警員突然情緒激動，並一度推撞許，其後被其他警員拉走。

邊個話俾左二千唔會俾人拉，你報左住址佢掉埋你全家落樓啊。

老女人通常會便秘

就算唔俾人打，我做乜要俾二千佢，留黎罰黃店唔好。

唔算送頭
因為無成本

本身冇乜人都俾班狗搞到好多人

警員在現場與許智峯及中西區區議員葉錦龍在對質，警員指他們是在執行「抗疫」的工作，又批評許等人「有居心」，反駁許是在無理指控，不過在場的市民皆批評警員的行為。之後警隊開始後撤退

正視聽 只有黑警入商場搗亂,阻止巿民消費

下次是但話去邊度唱歌都得

又縮又彈